幾時開始有得報2019 dse？

政府咁闊佬免考試費
好想快啲報嚟考啊

約定大家齊齊報名

連登出唔出到個5*狀元

有一眾巴打去考 2019 應該係歷來最多5**狀元

報你老母。

屌你老母 唔撚俾人報

財爺叫到話想進修既就去
其實dse關進修乜撚野事?
但我會去試進修

笑而不語

財爺錢又唔撚派

依家免費送$報考2019 HKDSE
唔洗錢唔通唔去考?
這是福利呀
作為一個盡責既香港人，應該要好好幫助政府用佢比既資源
今次我報撚緊 同你玩大佢

咁辛苦揾錢交稅 其他又無我份
有得用梗係用

無撚錯

咪係，其實就算玩，都累唔到佢地嫁啦 佢地咁驚都唔知做乜撚